泛民係識玩既 聽日財委會同內會選主席同我dup波鐘！！！！！！

Dum緊

識玩嘅泛民就提彈劾林奠

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定

就算完成調查報告 證據確鑿 嗰班保皇黨一定會照護過唔到三份二

報請中央人民政府決定

泛民唔提彈劾林奠就唔投泛民。泛民講到林奠有幾差都唔提彈劾，唔係好奇怪咩?689嗰時只不過係僭建已經撲出嚟提，依家又恐襲又死人竟然提都唔提。

响立法會就唔係計結果，計結果泛民就唔會年年提六四，泛民只要做選民想佢哋做嘅事就得。